[有片] 上海國42萬人倒數盛況

5!
4!
3!
2!
1!
......

不放烟花，改放原子弹吧

講個笑話：上海/深圳/澳門取代香港

屌你老母 數完講句新年快樂都好啊

香港表示今年倒數最正

Dllm 靜撚咗 好尷尬

42 萬人被撚狗

都幾尷尬...
倒數就倒數
慶祝就慶祝啦
係要搞到四不象咁

又夠鐘開工？

睇唔到
形容下咩事？

好心照做啦，反正都會比人知係拍定

佢五毛黎？佢呢個reply好似冇咩特別

其實佢地拍定嗰段用drone取代煙花真係幾正，應該驚live出事跌落人群好危險
又或者係做假呢件事入左血，唔假唔安落

5!
4!
3!
2!
1!
...
.....
........

咩燈咩光咩煙花都冇

1完之後是但講句野都好啊依家咁樣係想點

多謝樓主比我笑下

個笑話講咗十幾年

就係咩都睇唔到囉

像一班傻閪

有tg

彈
咪打殘體

抵制西方節日

沉默對應著歲月無聲

倒數唔係慶祝唔通係悼念？

係呀係呀 收皮啦你

承先賢之志，燃革命之火，香港人連慶祝都不忘光復香港，你呢啲五毛唔會明

承你老味咩死垃圾
同人講你去倒數
你去睇煙花睇得好開心咪得
唔明點解要拉埋一齊
去慶祝咪慶祝囉
講到咁鬼鼠做咩
剩係知當晚我要幫一個比警察咬左既朋友
唔撚柒得閒有時間去慶祝抽大獎

點解會咁嘅？ 啲人真係唔知冇煙花？

做咩姐你

抽咩撚大獎姐，警咩撚察姐，唔係藍就係淺藍扮黃中立撚

由於時間既關係，我地一早已經準備好。

哈哈哈哈哈哈哈哈 屌你今晚食乜餸咩

無錢

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

樓下留言先cls
42萬人沒有一個有香港人的勇氣

支那人唔慶祝西歷新年

毒撚冇街出梗係尷尬
去過現場就知有幾正
全部人包括阿叔阿嬸都一齊叫光復香港
好振奮士氣

笑到gap gap聲

有放呀
不過俾外國踢爆左係28號彩排嗰陣嘅錄影黎

置頂

哦

支那人就係咁撚on9
俾支共撚緊仲㭍下㭍下咁

你個account鬼撚到成五個月乜都冇po 過

銅鑼灣 旺角 都正撚過晒啦
跟本係人民質素問題
支那狗真係永遠追唔撚到香港人

事前公佈係採排，點知原來採排就係戲肉條片個日期仲要係1/1/2020拍條片有剪接有CG又唔洗跟貼節奏又有得ng，成個技術難度低好多，支那次次想認叻結果都係柒到尾，支那民用無人機係公認有料到，但喺支那手上都係搞到柒晒

咁都叫興祝？兄弟爬山，你有你去幫手足，我地有我地攬炒和你shop 直落，幾多十年未見過12月31日條街咁少人

咦點解有煙花嘅
又話無嘅

2019年全球最早倒數2020年嘅地方唔係紐西蘭，係上海

又捉一隻

Ban

怕人踩人混亂?

倒數真係好on9

又可以ban一隻

師兄，唔好勞嘈
我明你身邊有人被狗咬冇心情，但又見到一街所謂手足沈醉於節日氣氛嘅難受

但放遠啲睇，呢場抗爭最少持續十年（其實係until 中共倒台 - 中共唔收皮連登仔都唔會停㗎啦係咪）

有高潮，亦有低點
十年裡面總會經歷節日、新年，等等

若果我哋一絲都唔放鬆，唔將抗爭融入日常生活
呢場運動只會更快完。

日本仔治港當年，馬一樣照跑（雖係被迫），酒樓夜總會照常營業㗎。仲有本地人趁機去食貴貴天婦羅添㗎（當年日本嘢冇魚生）

但咁唔代表抗戰會完
只要捱到最後，贏嘅一定係我哋，你朋友必定可以無事放返

再退後一步講，嗌吓光復香港咪可以spread吓呢句俾港豬同遊客囉！

咪係 淨係睇片都覺得好撚尷尬

.......

出左去倒數 想知今年tvb有無報道
成條街大叫光時
講緊係十點已經開始叫足2個鐘到12點
點直播同點講

好正

2020成功超越倫敦

佢哋個鐘壞咗咋？

然後就沒有然後

你驗下腦

cg 加返

多謝蒲頭
blocked

樓下請跟機

當年外灘倒數人踩人，跟住上海政府唔去調查，就cut晒外灘啲倒數

因為除xi, 以後冇得慶祝

推

光復上海

就黎支爆仲放煙花咩

小事啦 第2日新聞片段照有無人機 但係冇人睇到姐

中国人不過洋歷

倒數完靜左, 因為周圍乜嘢都無發生過